馮檢基 ： 楊岳橋嚴重失職非建制派鴉雀無聲

楊岳橋嚴重失職
非建制派鴉雀無聲
自己友
吹咩

基哥咁直接既

關鍵橋抽鳩基哥冇頭髮，梗係嬲啦

基哥自己都唔方好人

講到自己以前唔係咁

楊岳橋失職屌馮檢基都唔係好人係咩邏輯

楊戇q失職屌馮檢基唔係好人係咩邏輯😂😂
黃屍個腦係咪裝💩架

屌回咗2次

基哥以前有邊次係正常

我係黃屍

一脫離咗販民即刻講人話

基哥準備開戰

楊岳橋唔係好人
基哥都唔係好人

2者同時存在

佢仲係飯民咪一樣唔出聲 未同飯民反面之前佢有邊次係會屌飯民啲on9野

根據連日黎眾多泛民打手既言論
楊onQ都係共諜

基哥入臨立會泛民夠冇出聲啦，係佢出黎界票班友先醒起，收晒尾期好消失啦

敵人的敵人就係朋友。

當時佢有無屌過白頭佬唔做主席？

抵撚死 笑人冇頭髮丫拿

點會屌呀
仲要葡萄
後悔冇入tim

onQ乜事?

onQ 同 基哥都係朋友?